J3CBlog - Post sobre Fluent Interfaces
========================

Neste post eu falo rapidamente sobre DSL (Domain Specific Languages) com foco em Interfaces Fluentes e uma implementação simples. Depois um exemplo um mostrando como controlar a ordem de chamada dos métodos encadeados, utilizando interfaces.